呢度有冇牙週病嘅人係用牙齦適？

覺唔覺有用？同埋覺唔覺呢隻牙膏咁稀，刷親牙都不停滴出黎好麻煩，人地其他啲牙膏係好杰唔會狂滴出黎

開錯台唔好意思，大家可以不理

洗密d牙好過啦

之前用呢隻唔好用
之後用黑人隻專研護齦